係香港收工都咁難

頂 香港都已經夠迫
好心d蝗放假就咪撚落黎玩
迫到仆街
頭先收工 撞正五月天演唱會
係迪士尼搭地鐵出鐵
都要係咁比d蝗撞
入閘位重要得兩個
Cls咩

痛？